多謝大陸客支持香港經濟

笑到仆街仲好似好偉大
係街鋪咁大量買同一隻game除左炒家真係諗唔到有乜
店主快撚啲走去萬寧sasa藥房門口同班支狗逐個講多謝啦

係醒既一隻都唔撚埋啦仆街

po得呢啲野高度表揚支狗睇得出佢一啲都唔醒

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

曲線都唔明。

賺完支那錢再打支那都唔識最好炒價賣比支那狗添